大家成日話邊個配唔上邊個，試下整個換算表？

無法客觀量化既特質不作評論，例如：性格
無性別歧視，例如 男/女仔就應該點點點

身材：
男：女
180或以上 ：D cup或以上
175-179: C cup
170-174: B cup
169或以下： A cup

性經驗：（無分男女）
處：處
A380:A380

收入：（無分男女）
雙方差距愈少愈好。
大家有手有腳，點解要對方養？係唔係睇唔起新時代既女性，女性絕對有能力收入多過男性，唔好當女人殘廢，等你班男人養。

家境：
自己：配得上 （無分男女）
別墅/豪宅： 別墅/豪宅，一般私樓，公屋
一般私樓：一般私樓，公屋
公屋：公屋

歡迎集思廣義

Btw:如果大家睇完個表覺得好白痴，就唔好再講邊個配唔上邊個，邊個食軟飯等等。 感情既野一向一個願打一個願挨。不需花費你寶貴既時間留言評擊。

集思廣益

支持樓主 根本愛情係雙方 如果覺得唔得自然會兩個人解決 根本唔關旁人事

有錢，樣衰，毒；靚女，大波

相貌當然最好都係差唔多級數，不過每人既審美觀都好唔同。所以好難講邊個靚仔/女d